「朋友」先好入 苟芸慧吹簫圖流出 ☺️☺️☺️

已射thx

樓主好波

腳

呢枝唔係笛咩

橫蕭直笛

你支簫打橫 ？

咁又真係吹緊簫喎

呢枝叫長笛

長笛黎架
新會然玩 都玩到不撚知所謂

至撚僧人叫呢支做簫
次次人地笑淫淫話你識吹蕭嫁？我真係彈返句簫你老母
甚乜鳩橫蕭直笛,都唔撚知邊個講出口,定中樂係禁分？

屌你老母留名

簫同長笛都唔識分

你手蕭好掂架？ 吹黎睇下

蕭你老母

長笛同簫都唔識分
你對眼出嚟唔撚用嚟睇野要嚟把撚呀？

正評，好正呀

橫笛直蕭呀傻仔

牧童笛明明直架wo

其實笛同中簫都有直有橫

橫簫 直簫

橫笛 直笛

含撚都有橫吹 直吹啦

其實笛同簫都有直有橫

橫簫 直簫

橫笛 直笛

含撚都有 橫吹 直吹 啦

J左